<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<!-- TAGS SHOULD BE SEPARATED BY SPACES-->

<!-- LINKS IN THE BODY TEXT SHOULD BE FORMATTED AS
    &lt;a href="ADDRESS">NAME&lt;/a> -->
<!-- LINE BREAKS SHOULD BE FORMATTED AS
    &lt;br> -->

<resources>
    <string-array name="brainstorming">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Brainstorming</item>
        <item>Leaving Kickoff, the first thing your team should begin doing is
            brainstorming. No idea is a bad idea here, and this is the time to come up with all kinds of
            crazy designs. During this time you should begin planning strategy and deciding how and what
            you want your robot to do.</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="brainstormingSpanish">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Lluvia de Ideas</item>
        <item>Saliendo del Kickoff, lo primero que su equipo tiene que hacer es empezar con el brainstorming.
Ninguna idea es mala, pues aquí es el momento para pensar en todo tipo de diseño, por muy loco
que sea. Durante este tiempo, deben empezar a planear una estrategia y decidir cómo y qué
quieren que haga su robot.</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="approaching_the_game">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Approaching the Game</item>
        <item>Before thinking about how your robot could accomplish the
            game, it is important for you to decide what you want to accomplish! You\'ll need a
            game-plan before you can design a robot. In order to design a robot around the best
            strategy, KING TeC stages a mock game using human players instead of robots immediately
            after Kickoff, revealing any strategies that may otherwise be overlooked.</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="approaching_the_gameSpanish">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Entender el Juego</item>
        <item>Antes de pensar como lograr que el robot pueda llevar a cabo el reto del juego, es importante
decidir que es lo que quiere lograr el equipo. Van a necesitar una plan de acción antes de empezar a
diseñar su robot. Para poder diseñar el robot basándose en la mejor estrategia, KING TeC organiza
una simulación del juego, utilizando jugadores humanos en vez de robots, inmediatamente
después del Kickoff. La simulación nos ayuda a encontrar estrategias en las cuales no habríamos
pensado.</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="game_rules">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Game Rules</item>
        <item>Fully understanding the rules of the new game is critical to the design
            process. Everyone on the team should read the rules at least once and your team should
            appoint a Rules Master, someone who your team can defer to for all rules-related questions.</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="game_rulesSpanish">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Reglas del Juego</item>
        <item>Entender las reglas del nuevo juego es esencial para el proceso de diseño. Todos los miembros del
equipo deberían leer lar reglas del juego por lo menos una vez, y nombrar un Rule Master (Amo de
las Reglas), alguien en su equipo a quien puedan usar como referencia cuando surgen una dudas
sobre las reglas.</item>
        <item></item>
    </string-array>
</resources>